You Pass the Law, We Start the War

You didn't Pass the Law, But Start the WARS

覺得點
有無人點評下

精神打飛機式句子
現實係八千人被捕
千幾人暗地送左上中
百幾個花式自殺

然後成班打飛機自我感覺良好

.

屌你啦 個個都知輸到仆直

等個疫情爆先再有籌碼後生戈渣我唔驚死㗎
唔醫我都唔緊要，最緊要就贏

暫時再罷落去都唔會有結果

You pass the law
YOU start the war

由頭到尾都係佢搞嘅

堆藍已經嬲到仆街
日日喺公司 d 深藍係咁屌林奠

屌我都識，有撚用咩
香港人最叻

我呢出街都戴眼罩
唔驚都要引起恐慌，製造混亂

而家要等班深藍明個體制有問題
商家佬就唔晒諗 佢地只係想換走林奠
繼續cap 水